覺唔覺無咗皇帝好唔公平

搞到我哋姓愛新覺羅嘅無權無勢

愛新覺羅相認

你可以改姓習

我姓朱又點計

有皇帝先唔撚公平呀屌！
利申：姓姬

你祖宗 周文王 周武王 唔係皇帝? (實際上)

巴打仲有無玩彩虹島

講實際上嘅話習總都係皇帝啦

仲有人玩咩

你玩我玩阿

咁自己去做皇帝囉

我哋呢d輝發那拉氏都好慘

而家仲有滿洲國